（置頂）（極重要）由於連登昨晚有大量五毛黑警入侵，需要移師去新網站討論

鑑於現時有大量五毛及黑警入侵，請各位巴絲進入以下討論區進行加密討論：

內容如下：

密碼如下：

[緊急分析]法！不！責！眾！